1 kanna sorry 
2 bujjikonda thappaindi 
3 bujjikonda sorry 
4 bangaru manninchu 
5 kanna thappaindi 
6 bangarukonda sorry 
7 chinnari manninchu 
8 bujji sorry 
9 bujjikonda thappaindi 
10 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
11 bujjikonda sorry 
12 chinnari sorry 
13 Renu manninchu 
14 bangarukonda sorry 
15 bujjikonda sorry 
16 bujjikonda sorry 
17 bujjikonda manninchu 
18 bujji manninchu 
19 bujji sorry 
20 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
21 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
22 kanna thappaindi 
23 Renu sorry 
24 chinnari sorry 
25 bangaru sorry 
26 kanna sorry 
27 Renu thappaindi 
28 Renu thappaindi 
29 chinnari thappaindi 
30 Renu sorry 
31 bujjikonda manninchu 
32 Renu sorry 
33 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
34 bujjikonda manninchu 
35 chinnari sorry 
36 bujjikonda manninchu 
37 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
38 bujjikonda manninchu 
39 bujjikonda sorry 
40 Renu thappaindi 
41 bujji manninchu 
42 bujji sorry 
43 chinnari manninchu 
44 bujji sorry 
45 bujjikonda manninchu 
46 kanna thappaindi 
47 bujji thappaindi 
48 Renu thappaindi 
49 bangaru thappaindi 
50 bujjikonda sorry 
51 bujji thappaindi 
52 kanna manninchu 
53 Renu thappaindi 
54 bujji manninchu 
55 bujji manninchu 
56 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
57 bujji manninchu 
58 bujjikonda thappaindi 
59 Renu sorry 
60 kanna thappaindi 
61 bujjikonda manninchu 
62 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
63 bujjikonda manninchu 
64 Renu thappaindi 
65 bujji manninchu 
66 bujjikonda manninchu 
67 bujji thappaindi 
68 Renu sorry 
69 chinnari thappaindi 
70 bangarukonda thappaindi 
71 bangaru sorry 
72 chinnari thappaindi 
73 bujjikonda manninchu 
74 chinnari thappaindi 
75 chinnari manninchu 
76 bujji sorry 
77 bujjikonda sorry 
78 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
79 bujji sorry 
80 bujjikonda manninchu 
81 bujji thappaindi 
82 bangaru sorry 
83 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
84 chinnari thappaindi 
85 chinnari manninchu 
86 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
87 bangaru manninchu 
88 kanna manninchu 
89 kanna sorry 
90 bangarukonda thappaindi 
91 bujji sorry 
92 bujji manninchu 
93 chinnari sorry 
94 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
95 bujji sorry 
96 kanna thappaindi 
97 bangarukonda manninchu 
98 chinnari manninchu 
99 bujjikonda sorry 
100 chinnari thappaindi 
101 bujji manninchu 
102 bangarukonda thappaindi 
103 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
104 bangaru sorry 
105 bujji manninchu 
106 bangaru thappaindi 
107 bangaru manninchu 
108 Renu sorry 
109 bujjikonda manninchu 
110 bujji thappaindi 
111 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
112 bujjikonda manninchu 
113 bujjikonda thappaindi 
114 bangarukonda thappaindi 
115 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
116 bujjikonda sorry 
117 bujji thappaindi 
118 bujjikonda sorry 
119 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
120 kanna sorry 
121 bangaru sorry 
122 bangaru sorry 
123 chinnari sorry 
124 bangarukonda manninchu 
125 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
126 kanna manninchu 
127 chinnari manninchu 
128 bujjikonda thappaindi 
129 bujjikonda thappaindi 
130 bujjikonda thappaindi 
131 kanna sorry 
132 chinnari thappaindi 
133 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
134 bangaru manninchu 
135 kanna sorry 
136 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
137 bujjikonda manninchu 
138 Renu sorry 
139 bangarukonda sorry 
140 bujji manninchu 
141 bangarukonda sorry 
142 bangarukonda manninchu 
143 bujji sorry 
144 kanna manninchu 
145 bujji thappaindi 
146 bujji manninchu 
147 bujji sorry 
148 bangarukonda thappaindi 
149 chinnari sorry 
150 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
151 bangaru manninchu 
152 Renu thappaindi 
153 kanna sorry 
154 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
155 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
156 bujji sorry 
157 Renu manninchu 
158 kanna manninchu 
159 bujji thappaindi 
160 bujji thappaindi 
161 bangarukonda thappaindi 
162 bangarukonda sorry 
163 Renu thappaindi 
164 bangaru sorry 
165 chinnari manninchu 
166 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
167 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
168 kanna manninchu 
169 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
170 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
171 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
172 bujjikonda sorry 
173 bangaru thappaindi 
174 bujjikonda thappaindi 
175 kanna manninchu 
176 bangarukonda thappaindi 
177 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
178 bangaru thappaindi 
179 Renu thappaindi 
180 kanna thappaindi 
181 Renu manninchu 
182 bujjikonda manninchu 
183 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
184 kanna thappaindi 
185 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
186 bangaru thappaindi 
187 bangarukonda manninchu 
188 bangarukonda sorry 
189 bangaru manninchu 
190 bujjikonda sorry 
191 kanna thappaindi 
192 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
193 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
194 chinnari manninchu 
195 kanna sorry 
196 kanna sorry 
197 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
198 bangaru sorry 
199 kanna sorry 
200 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
201 chinnari sorry 
202 kanna thappaindi 
203 kanna thappaindi 
204 bangaru thappaindi 
205 bangaru sorry 
206 bangarukonda manninchu 
207 bujjikonda sorry 
208 bangaru manninchu 
209 chinnari sorry 
210 bangarukonda thappaindi 
211 bujjikonda sorry 
212 bangarukonda thappaindi 
213 bangaru manninchu 
214 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
215 bujji thappaindi 
216 Renu manninchu 
217 kanna manninchu 
218 kanna thappaindi 
219 kanna sorry 
220 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
221 chinnari sorry 
222 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
223 kanna sorry 
224 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
225 bujji sorry 
226 bujji thappaindi 
227 Renu manninchu 
228 Renu manninchu 
229 kanna sorry 
230 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
231 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
232 chinnari sorry 
233 kanna thappaindi 
234 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
235 bangaru manninchu 
236 bujji manninchu 
237 bujji manninchu 
238 kanna sorry 
239 Renu manninchu 
240 bangarukonda thappaindi 
241 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
242 bujjikonda thappaindi 
243 bujjikonda manninchu 
244 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
245 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
246 bujjikonda thappaindi 
247 Renu thappaindi 
248 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
249 bangaru sorry 
250 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
251 bujjikonda sorry 
252 kanna sorry 
253 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
254 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
255 bujjikonda sorry 
256 kanna sorry 
257 kanna sorry 
258 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
259 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
260 bujjikonda thappaindi 
261 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
262 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
263 bujjikonda thappaindi 
264 bujji sorry 
265 kanna manninchu 
266 bangaru sorry 
267 kanna manninchu 
268 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
269 bujjikonda sorry 
270 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
271 kanna manninchu 
272 kanna thappaindi 
273 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
274 bujjikonda sorry 
275 Renu thappaindi 
276 bangaru thappaindi 
277 chinnari thappaindi 
278 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
279 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
280 chinnari sorry 
281 kanna manninchu 
282 bujjikonda sorry 
283 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
284 bujjikonda manninchu 
285 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
286 bujjikonda manninchu 
287 chinnari thappaindi 
288 bujji manninchu 
289 bujji thappaindi 
290 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
291 bujjikonda sorry 
292 bangarukonda thappaindi 
293 chinnari thappaindi 
294 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
295 bangaru sorry 
296 bujjikonda manninchu 
297 chinnari thappaindi 
298 bangaru sorry 
299 chinnari thappaindi 
300 chinnari thappaindi 
301 kanna sorry 
302 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
303 kanna manninchu 
304 bangarukonda manninchu 
305 bujjikonda manninchu 
306 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
307 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
308 bujji thappaindi 
309 chinnari sorry 
310 bujji thappaindi 
311 bangarukonda sorry 
312 bangaru manninchu 
313 Renu manninchu 
314 chinnari thappaindi 
315 bujji manninchu 
316 Renu manninchu 
317 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
318 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
319 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
320 bangarukonda sorry 
321 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
322 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
323 Renu thappaindi 
324 bujji sorry 
325 bangaru sorry 
326 bangarukonda sorry 
327 Renu manninchu 
328 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
329 chinnari thappaindi 
330 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
331 bujji thappaindi 
332 bujjikonda manninchu 
333 Renu sorry 
334 bujji sorry 
335 Renu manninchu 
336 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
337 kanna sorry 
338 bujji thappaindi 
339 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
340 bangarukonda sorry 
341 Renu sorry 
342 bangarukonda sorry 
343 chinnari thappaindi 
344 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
345 Renu sorry 
346 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
347 chinnari manninchu 
348 bangarukonda manninchu 
349 bangarukonda thappaindi 
350 bangarukonda thappaindi 
351 bujji manninchu 
352 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
353 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
354 kanna manninchu 
355 kanna thappaindi 
356 bujjikonda manninchu 
357 bangarukonda sorry 
358 bujjikonda manninchu 
359 kanna sorry 
360 Renu manninchu 
361 chinnari manninchu 
362 bujji sorry 
363 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
364 bangarukonda sorry 
365 Renu manninchu 
366 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
367 bangaru sorry 
368 kanna manninchu 
369 bujji thappaindi 
370 bangarukonda manninchu 
371 Renu thappaindi 
372 bujjikonda manninchu 
373 bangaru manninchu 
374 bangaru manninchu 
375 bangarukonda thappaindi 
376 chinnari manninchu 
377 bangarukonda manninchu 
378 kanna sorry 
379 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
380 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
381 bangaru manninchu 
382 Renu manninchu 
383 bujjikonda thappaindi 
384 chinnari thappaindi 
385 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
386 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
387 bangaru thappaindi 
388 bangaru thappaindi 
389 bangaru manninchu 
390 Renu manninchu 
391 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
392 bujji manninchu 
393 bujji thappaindi 
394 chinnari manninchu 
395 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
396 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
397 chinnari thappaindi 
398 bujjikonda manninchu 
399 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
400 bujji thappaindi 
401 Renu sorry 
402 bangarukonda sorry 
403 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
404 chinnari sorry 
405 Renu sorry 
406 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
407 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
408 bangaru thappaindi 
409 chinnari manninchu 
410 Renu sorry 
411 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
412 bangarukonda sorry 
413 bujji manninchu 
414 bangarukonda manninchu 
415 bujji thappaindi 
416 kanna thappaindi 
417 bangarukonda manninchu 
418 bujji sorry 
419 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
420 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
421 Renu thappaindi 
422 chinnari thappaindi 
423 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
424 bujjikonda thappaindi 
425 bangarukonda manninchu 
426 bujji manninchu 
427 kanna manninchu 
428 bujji sorry 
429 Renu thappaindi 
430 kanna thappaindi 
431 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
432 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
433 bujjikonda manninchu 
434 bangarukonda manninchu 
435 bangaru sorry 
436 Renu thappaindi 
437 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
438 kanna manninchu 
439 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
440 bujjikonda manninchu 
441 chinnari manninchu 
442 Renu manninchu 
443 kanna thappaindi 
444 bujjikonda thappaindi 
445 chinnari sorry 
446 bangaru sorry 
447 bangaru thappaindi 
448 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
449 bujji sorry 
450 kanna sorry 
451 kanna sorry 
452 chinnari sorry 
453 Renu sorry 
454 Renu sorry 
455 kanna thappaindi 
456 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
457 bujjikonda manninchu 
458 kanna thappaindi 
459 bangarukonda thappaindi 
460 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
461 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
462 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
463 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
464 Renu manninchu 
465 Renu manninchu 
466 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
467 chinnari thappaindi 
468 Renu manninchu 
469 Renu manninchu 
470 chinnari manninchu 
471 chinnari manninchu 
472 bangaru sorry 
473 Renu manninchu 
474 bujji manninchu 
475 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
476 bangaru sorry 
477 chinnari manninchu 
478 bangaru thappaindi 
479 Renu sorry 
480 Renu thappaindi 
481 bangarukonda sorry 
482 bujjikonda manninchu 
483 bangarukonda manninchu 
484 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
485 bangarukonda sorry 
486 kanna thappaindi 
487 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
488 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
489 kanna manninchu 
490 bujjikonda manninchu 
491 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
492 chinnari manninchu 
493 bujjikonda thappaindi 
494 bujjikonda manninchu 
495 bangarukonda thappaindi 
496 chinnari sorry 
497 bangarukonda sorry 
498 bangarukonda thappaindi 
499 bangaru manninchu 
500 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
501 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
502 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
503 kanna thappaindi 
504 bujjikonda sorry 
505 bujji thappaindi 
506 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
507 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
508 bangaru manninchu 
509 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
510 bangaru manninchu 
511 bujjikonda sorry 
512 kanna sorry 
513 kanna sorry 
514 Renu thappaindi 
515 kanna manninchu 
516 bangarukonda manninchu 
517 bujji sorry 
518 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
519 Renu thappaindi 
520 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
521 bangarukonda sorry 
522 bujji thappaindi 
523 Renu thappaindi 
524 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
525 bangarukonda thappaindi 
526 bangarukonda thappaindi 
527 bujjikonda sorry 
528 bujjikonda sorry 
529 bujji thappaindi 
530 bujjikonda manninchu 
531 bujji manninchu 
532 kanna thappaindi 
533 bangaru sorry 
534 kanna manninchu 
535 Renu manninchu 
536 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
537 bangarukonda manninchu 
538 Renu sorry 
539 kanna manninchu 
540 kanna manninchu 
541 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
542 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
543 bujjikonda thappaindi 
544 kanna sorry 
545 bangarukonda manninchu 
546 Renu manninchu 
547 bangarukonda sorry 
548 bangaru sorry 
549 kanna sorry 
550 kanna thappaindi 
551 bujji sorry 
552 bangarukonda manninchu 
553 kanna thappaindi 
554 bujji thappaindi 
555 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
556 bangaru thappaindi 
557 Renu thappaindi 
558 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
559 bangarukonda manninchu 
560 chinnari thappaindi 
561 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
562 bangaru thappaindi 
563 bujji manninchu 
564 bangaru thappaindi 
565 kanna thappaindi 
566 bangaru thappaindi 
567 bangarukonda manninchu 
568 Renu manninchu 
569 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
570 bujjikonda manninchu 
571 bujjikonda manninchu 
572 chinnari sorry 
573 bujji sorry 
574 bujjikonda sorry 
575 bangarukonda sorry 
576 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
577 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
578 bujjikonda sorry 
579 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
580 bangaru thappaindi 
581 bangarukonda manninchu 
582 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
583 chinnari thappaindi 
584 bangaru thappaindi 
585 chinnari sorry 
586 bujjikonda manninchu 
587 bangarukonda manninchu 
588 kanna sorry 
589 Renu thappaindi 
590 bangaru sorry 
591 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
592 kanna thappaindi 
593 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
594 Renu sorry 
595 bangarukonda sorry 
596 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
597 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
598 bujjikonda manninchu 
599 bujjikonda thappaindi 
600 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
601 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
602 chinnari sorry 
603 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
604 bujjikonda manninchu 
605 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
606 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
607 bujjikonda manninchu 
608 bangaru thappaindi 
609 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
610 bangaru sorry 
611 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
612 chinnari sorry 
613 bujji sorry 
614 Renu manninchu 
615 bangaru sorry 
616 Renu sorry 
617 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
618 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
619 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
620 chinnari thappaindi 
621 kanna thappaindi 
622 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
623 bujjikonda thappaindi 
624 bangaru manninchu 
625 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
626 Renu manninchu 
627 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
628 bujji manninchu 
629 kanna manninchu 
630 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
631 bangaru manninchu 
632 kanna manninchu 
633 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
634 bujji manninchu 
635 Renu manninchu 
636 bangaru thappaindi 
637 bangaru sorry 
638 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
639 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
640 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
641 bujjikonda manninchu 
642 bangarukonda manninchu 
643 chinnari thappaindi 
644 bujji thappaindi 
645 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
646 Renu manninchu 
647 bangarukonda manninchu 
648 bujjikonda manninchu 
649 kanna sorry 
650 bangaru sorry 
651 bangaru sorry 
652 kanna manninchu 
653 bangarukonda sorry 
654 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
655 bangarukonda sorry 
656 chinnari thappaindi 
657 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
658 chinnari manninchu 
659 bujji manninchu 
660 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
661 bujji manninchu 
662 bangaru thappaindi 
663 bujjikonda sorry 
664 bujjikonda manninchu 
665 kanna sorry 
666 bangarukonda manninchu 
667 bujji thappaindi 
668 chinnari thappaindi 
669 bujjikonda thappaindi 
670 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
671 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
672 bujjikonda sorry 
673 bangarukonda sorry 
674 chinnari thappaindi 
675 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
676 bangarukonda thappaindi 
677 Renu thappaindi 
678 Renu manninchu 
679 bangaru sorry 
680 kanna manninchu 
681 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
682 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
683 bujjikonda manninchu 
684 chinnari sorry 
685 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
686 bangarukonda manninchu 
687 bangarukonda manninchu 
688 bujjikonda manninchu 
689 Renu sorry 
690 bangaru sorry 
691 bangarukonda manninchu 
692 kanna sorry 
693 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
694 chinnari sorry 
695 bujjikonda sorry 
696 bangarukonda manninchu 
697 bangarukonda thappaindi 
698 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
699 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
700 Renu manninchu 
701 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
702 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
703 bujji manninchu 
704 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
705 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
706 Renu sorry 
707 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
708 kanna sorry 
709 chinnari manninchu 
710 kanna manninchu 
711 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
712 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
713 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
714 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
715 bangaru thappaindi 
716 chinnari sorry 
717 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
718 bujjikonda sorry 
719 kanna thappaindi 
720 bujji manninchu 
721 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
722 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
723 bujjikonda sorry 
724 bujjikonda thappaindi 
725 bujjikonda manninchu 
726 bangaru sorry 
727 bangaru sorry 
728 kanna thappaindi 
729 Renu thappaindi 
730 kanna sorry 
731 bujji thappaindi 
732 kanna manninchu 
733 kanna thappaindi 
734 bangarukonda thappaindi 
735 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
736 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
737 bangaru sorry 
738 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
739 bangaru sorry 
740 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
741 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
742 bangarukonda manninchu 
743 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
744 bangaru manninchu 
745 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
746 bujji thappaindi 
747 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
748 bujji thappaindi 
749 bangaru sorry 
750 bangarukonda thappaindi 
751 chinnari manninchu 
752 bangarukonda sorry 
753 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
754 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
755 chinnari thappaindi 
756 bangarukonda thappaindi 
757 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
758 bangaru manninchu 
759 bangarukonda sorry 
760 kanna sorry 
761 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
762 bangaru sorry 
763 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
764 kanna sorry 
765 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
766 bangaru thappaindi 
767 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
768 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
769 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
770 bangarukonda manninchu 
771 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
772 bangarukonda sorry 
773 bangarukonda manninchu 
774 kanna thappaindi 
775 bangarukonda thappaindi 
776 bujji sorry 
777 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
778 bangarukonda manninchu 
779 bujjikonda thappaindi 
780 kanna sorry 
781 bujji manninchu 
782 Renu manninchu 
783 bangarukonda thappaindi 
784 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
785 bangaru thappaindi 
786 bujji sorry 
787 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
788 Renu thappaindi 
789 bujji sorry 
790 bujji thappaindi 
791 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
792 bangaru thappaindi 
793 chinnari thappaindi 
794 bangaru thappaindi 
795 Renu thappaindi 
796 Renu thappaindi 
797 chinnari thappaindi 
798 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
799 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
800 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
801 bangarukonda sorry 
802 bangaru manninchu 
803 bujjikonda sorry 
804 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
805 bangaru manninchu 
806 kanna sorry 
807 bujji thappaindi 
808 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
809 bangaru thappaindi 
810 Renu thappaindi 
811 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
812 kanna sorry 
813 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
814 chinnari sorry 
815 bangarukonda manninchu 
816 bangarukonda manninchu 
817 bujji thappaindi 
818 chinnari manninchu 
819 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
820 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
821 bujjikonda sorry 
822 Renu manninchu 
823 kanna manninchu 
824 bangarukonda thappaindi 
825 Renu manninchu 
826 bangarukonda manninchu 
827 bangarukonda manninchu 
828 bangaru thappaindi 
829 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
830 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
831 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
832 kanna manninchu 
833 kanna thappaindi 
834 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
835 kanna sorry 
836 bangaru thappaindi 
837 chinnari thappaindi 
838 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
839 kanna thappaindi 
840 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
841 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
842 bujjikonda sorry 
843 bujjikonda sorry 
844 chinnari thappaindi 
845 kanna thappaindi 
846 kanna manninchu 
847 bujji manninchu 
848 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
849 Renu thappaindi 
850 bujjikonda thappaindi 
851 bangarukonda thappaindi 
852 Renu manninchu 
853 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
854 chinnari thappaindi 
855 bangarukonda thappaindi 
856 bujji sorry 
857 Renu manninchu 
858 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
859 bangarukonda manninchu 
860 bangarukonda thappaindi 
861 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
862 bujjikonda sorry 
863 bujji thappaindi 
864 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
865 Renu thappaindi 
866 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
867 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
868 bujji thappaindi 
869 kanna thappaindi 
870 chinnari thappaindi 
871 bangaru Badha pettanu, baaga chusukunta 
872 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
873 bangaru thappaindi 
874 kanna Badha pettanu, baaga chusukunta 
875 bangarukonda manninchu 
876 Renu sorry 
877 Renu thappaindi 
878 bangaru thappaindi 
879 kanna sorry 
880 bujjikonda thappaindi 
881 Renu sorry 
882 bujji sorry 
883 Renu sorry 
884 chinnari sorry 
885 bujjikonda thappaindi 
886 bujji manninchu 
887 bangarukonda thappaindi 
888 kanna manninchu 
889 bangarukonda sorry 
890 bangaru manninchu 
891 bangaru thappaindi 
892 bangarukonda thappaindi 
893 bangarukonda sorry 
894 Renu manninchu 
895 kanna sorry 
896 bangaru thappaindi 
897 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
898 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
899 bujji sorry 
900 bujji thappaindi 
901 bujjikonda thappaindi 
902 kanna thappaindi 
903 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
904 Renu manninchu 
905 bangarukonda sorry 
906 kanna manninchu 
907 kanna manninchu 
908 kanna manninchu 
909 bangarukonda thappaindi 
910 Renu sorry 
911 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
912 bangarukonda manninchu 
913 bujjikonda thappaindi 
914 bujjikonda sorry 
915 bujji manninchu 
916 bujjikonda manninchu 
917 bujji thappaindi 
918 bujji sorry 
919 bujjikonda manninchu 
920 Renu thappaindi 
921 bangaru manninchu 
922 bangaru thappaindi 
923 chinnari manninchu 
924 bangaru manninchu 
925 chinnari manninchu 
926 bangarukonda manninchu 
927 bujji thappaindi 
928 bujjikonda manninchu 
929 chinnari thappaindi 
930 kanna manninchu 
931 chinnari sorry 
932 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
933 bangarukonda sorry 
934 bangaru sorry 
935 Renu thappaindi 
936 bangarukonda thappaindi 
937 chinnari manninchu 
938 kanna thappaindi 
939 bujji thappaindi 
940 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
941 bujjikonda thappaindi 
942 bujji manninchu 
943 chinnari sorry 
944 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
945 kanna manninchu 
946 kanna sorry 
947 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
948 bangaru manninchu 
949 bangaru thappaindi 
950 chinnari manninchu 
951 bangarukonda sorry 
952 bangarukonda sorry 
953 bangarukonda manninchu 
954 chinnari manninchu 
955 bujji thappaindi 
956 bangarukonda manninchu 
957 bujji Badha pettanu, baaga chusukunta 
958 bangarukonda sorry 
959 kanna thappaindi 
960 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
961 Renu sorry 
962 bujjikonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
963 bujjikonda thappaindi 
964 Renu manninchu 
965 bangaru sorry 
966 bangarukonda manninchu 
967 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
968 bangaru thappaindi 
969 bujjikonda thappaindi 
970 bujjikonda manninchu 
971 bangarukonda sorry 
972 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
973 bujjikonda sorry 
974 bangarukonda thappaindi 
975 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
976 Renu Badha pettanu, baaga chusukunta 
977 chinnari sorry 
978 kanna manninchu 
979 bangaru thappaindi 
980 kanna sorry 
981 bujji thappaindi 
982 bujjikonda sorry 
983 bangaru manninchu 
984 Renu sorry 
985 Renu thappaindi 
986 Renu sorry 
987 Renu manninchu 
988 bujjikonda manninchu 
989 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
990 bujjikonda thappaindi 
991 bangarukonda Badha pettanu, baaga chusukunta 
992 bangarukonda manninchu 
993 chinnari Badha pettanu, baaga chusukunta 
994 kanna thappaindi 
995 bujji sorry 
996 bangarukonda sorry 
997 bujjikonda thappaindi 
998 chinnari thappaindi 
999 kanna manninchu 
1000 bujjikonda manninchu 
1001 kanna sorry 
